有無人會拒絕返工?

例如: 返工? 要____, 不了

乞食

huh?

6張相有5張係支那國黎架, 柒頭

獅子山精神牙